<data>
    <title>Наша история</title>
    <description>
        На белорусском рынке марка Audi официально представлена с 1994 года. Импортером AUDI AG в Республике Беларусь является ООО «Автосалон-АВ», который на протяжении нескольких лет занимает лидирующую позицию по продажам новых автомобилей класса «премиум» в Беларуси.
    </description>
    <description>
        На сегодняшний день в Минске находятся два официальных дилера Audi: автоцентр полного цикла «Audi Центр Минск» (ООО "ЭЙС-МОТОРС") и «Audi Сервис Центр Серова» (ООО "Автосалон-АВ"). Таким образом, владельцы автомобилей Audi имеют возможность выбора одного из двух сервисных центров с наиболее удобным для них расположением.
    </description>
    <description>
        «Audi Центр Минск» начал свою работу в 2015 году. Он построен по новой фирменной концепции «Audi Терминал» и сочетает в себе просторный шоурум, в котором представлены самые популярные модели компании из Ингольштадта, а также большую сервисную зону на 19 постов и склад запасных частей и аксессуаров с расширенным ассортиментом.
    </description>
    <description>
        «Audi Сервис Центр Серова» оснащен 11 подъемниками и всем необходимым специальным инструментом и стендами для осуществления ремонта без долгих очередей.
    </description>
    <description>
        Работы в обоих дилерских центрах проводятся командой профессионалов с многолетним опытом работы с брендом Audi согласно стандартам качества немецкого завода-производителя.
    </description>
    <description>
        Компания Audi основана 16 июля 1909 года немецким инженером Августом Хорьхом. Технологическое лидерство компании закреплено в слогане "Превосходство высоких технологий".
    </description>
    <description>
        На данный момент компания входит в тройку лидирующих производителей класса «премиум». В сложный 2020 год, отмеченный глобальными ограничениями из-за пандемии коронавируса, Audi поставила в общей сложности 1 692 773 модели. Тем не менее последний квартал стал самым успешным за всю историю AUDI AG: с октября по декабрь компания передала своим клиентам 505 583 автомобиля.
    </description>
    <description>
        Автомобили Audi выпускаются в Ингольштадте и Неккарзульме (Германия), Дьер (Венгрия), Чанчунь и Фошань (Китай), Брюссель (Бельгия), Марторелле (Испания), Сан-Хосе-Чьяпа (Мексика), Братислава (Словакия), Калуга (Россия), Куритиба (Бразилия), Аурангабад (Индия). В конце 2020 года с использованием новых технологий виртуальной реальности были модернизированы производственные мощности завода в Неккарзульме для производства самого современного электрокара Audi e-tron GT.
    </description>
    <description>
        Современная гамма автомобилей Audi включает в себя десятки легковых моделей: от компактного хэтчбека А1 до представительского седана А8, модели класса SUV Q2, Q3, Q5, Q7 и Q8, а так же спортивные модификации S. Подразделение Audi Sport занимается разработкой и выпуском спортивных моделей RS. Модельный ряд электромобилей представлен кроссоверами e-ton и e-tron Sportback, а так же четырехдверным купе e-tron GT.
    </description>
    <description></description>
    <weight-text>Audi – Превосходство высоких технологий</weight-text>
</data>
